17/18學年 Non jupas &副學士專區（14）gpa&offer 神保佑大家

好驚溫得唔夠熟
呢個sem都衰咗...

想問下有冇人city management個status仲係application submitted?

我3.2x main round先報依家乜都未有
但你知唔知main round派左interview未？

日日係到驚冇interview又係好辛苦 啱啱見到有人有city management interview而自己冇 個心即刻沉咗落嚟

大家都係苦命人....
sem1衰咗
Sem2一開sem已經努力溫書
好驚都係衰

你yr1?

係，轉返另一個post講
集中討論...
唔小心開多咗